20210220 我愛中島健人

啲嘢勁靚買！！！

覺得poster同file啲相交換會好啲

有公仔呀

盞燈好靚呀

個個都咁好j發生咩事

手枝靚到癲哭能咗
聰聰poster勁好j
公仔買曬5隻啦諗住

如果west 都出公仔就好啦

我都覺得file啲相做poster有feel啲
支燈好撚靚呀 呼應返出道mv
心痛荷包又好興奮咁多新嘢可以入手

以後可以帶住佢哋去街街喇

屌無錢忍多幾個月先買

買撚咗3千蚊

咁多

我諗遲啲會出呢家好似幾興公仔
連關西果3團jr都有出

差唔多all 再加有啲買複數

今次啲goods勁靚！！